[NBA] LeBron James vs Draymond Green

Draymond Green

LeBron James

邊個勁d

動作嘅連貫性應該James好d

好勤力喎師兄

FOJ 勁D

GREEN 係小腿撞到

FOJ 呢下腳面BAN埋去 , 食得應D

Foj 好似踢唔中蛋
Iggy又無sell foul
梗係無事啦
得green 先會咁dirty

唔好呀樓主 一陣占皇停賽 班猗迷咪有藉口

大帝踢得好流暢

最勁都係AI 唔似得steve adams咁弱雞

.